가지 마세요. 왜들 그러세요? 진짜. 애들도 아니고.
아뇨. 그 자식 그거 이번에 본때를 제대로 보여줘야돼요. 안그럼 계속 자옥씨한테 찝쩍거릴 겁니다.
그래서 기어이 진짜 싸우시겠다구요?
그 자식 하는 거 자옥씨도 보셨잖아요. 그걸 그냥 놔둬요?
교장선생님 비리비리해 보여도 젊었을 때 씨름한 사람이에요. 다치시면 어쩌시려구 그러세요?
씨름요? 아하하. 전 태권도 했습니다. 그런놈들은 돌려차기 한방이면 끝이예요.자옥씨. 오지 마세요!
선생님!
